[10月經典回歸] 寒蟬鳴泣之時 業 (30) 此post好多變態佬，請慎入

因為係完全新作，太多新內容可以討論，好難可以再好似之前咁乜都4重加密討論，咁樣只會阻礙到大家討論
嚟緊大家討論寒蟬都唔會點加密，好大機會會劇透到新人，所以新人嘅話快啲睇吓第一頁q&a，之後快啲睇哂原版先再返嚟睇新版同追post

ーSTAFFー
原 作 竜騎士07/07th Expansion
監 督 川口敬一郎
シリーズ構成 ハヤシナオキ
キャラクターデザイン 渡辺明夫
アニメーション制作 パッショーネ
製 作 ひぐらしのなく頃に製作委員会

ーCASTー
前原圭一：保志総一朗
竜宮レナ：中原麻衣
園崎魅音・詩音：ゆきのさつき
北条沙都子：かないみか
古手梨花：田村ゆかり
大石蔵人：茶風林
富竹ジロウ：大川 透
鷹野三四：伊藤美紀
入江京介：関 俊彦
羽入：堀江由衣

OP

ED

香港正版：
逢星期4晚 12點更新

官方網站：

ーQ&Aー
希望大家睇咗先，真係唔明先再問

Q：又話remake嘅？
A：其實官方從來都冇話過remake，只係話會有寒蟬New Project
只不過pv+埋第一集，大家都assume咗佢一定係remake
最後全世界好成功比佢撚狗，第2集即刻連title都改埋，可以話係新作/續篇嚟

Q：咁既然係新作，我係咪要去睇咗原版先？
A：雖然原作者話新人入坑可以照睇新版，唔洗睇原版都得
不過基本上全部巴打都認為去咗睇原版先會好啲，因為新版第2集一開波已經會劇透咗成套嘢一個最重要嘅點，會完全冇哂睇原版嗰種震憾
所以快啲去咗睇原版先，睇完再返嚟一齊睇新版

Q：我未睇過原版，但已經睇咗新版第2集...係咪已經收皮...？
A：唔洗驚，其實你未睇過原版嘅話，多數都係覺得唔知佢一開波嗰幕係做緊乜鳩，應該未必知佢透咗你啲咩
總之依家即刻stop，去咗睇哂原版先再返嚟睇新版就得

Q：我好忙，冇咁多時間補翻原版，直接睇新版應該ok？
A：冇時間嘅話會寧願你唔好睇住，等嗰排真係得閒再去睇原版，都唔好直接睇新版
套嘢唔會走咗去，幾時都有得睇，新鮮同神秘感緊要好多

Q：google見原版有好多季喎，點樣開始睇好？
A：正篇故事係得兩季
寒蟬鳴泣之時
寒蟬鳴泣之時 解
睇完依兩季就可以，加埋有50集，好快睇完
禮 煌 擴 係OVA嚟，同主線基本上冇乜太大關連
禮 就絕對建議睇埋，可以當係解嘅延續，同埋會講多啲某幾個角色嘅過去/背景
煌 就係賣肉賣萌搞笑日常番，想睇吓佢地成班搞吓笑做吓鳩嘢嘅可以睇埋
擴 就....其實可以唔睇

Q：見你地係咁講咩海貓海貓，又係咩嚟？
A：原作者嘅另一套作品，海貓鳴泣之時

你可以當係寒蟬嘅續作，但故事基本上係冇乜太大關係，可以當獨立作品咁睇，只係內容有時會見到寒蟬嘅彩蛋，同埋某幾個角色都同寒蟬嘅角色有啲關係咁解
至於點解會係咁講海貓，因為新版op入面有幾個位係海貓彩蛋嚟（其實直頭已經有一個海貓角色喺個op度出現咗...），就令好多人都估可能新版寒蟬嘅故事會同海貓有關連，所以大家都好撚興奮
不過暫時都係大家估估吓討論吓，官方冇正式公佈過任何嘢，只能夠期待吓新作會點發展落去

Q：嘩咁我係咪要睇埋海貓先可以開始睇依套寒蟬新作？
A：唔洗，睇完原版寒蟬兩季就得
當然，如果你有時間嘅一定建議你睇埋，因為本身海貓都係一個唔會差得過寒蟬嘅神作嚟，甚至有唔少巴打鍾意海貓多過寒蟬添！絕對值得睇
但建議你嗰排真係好得閒先好開嚟睇，因為海貓好長，角色同資訊量都好多，唔建議好rush咁睇，等陣消化唔哂仲衰
仲有一個重點，記住海貓唔好睇動畫，垃圾嚟
記住一定要睇漫畫或者去睇原作VN

再諗到咩問題，下個post再加

邊到有變態佬

樓主你同金藏有乜分別

以下係更多關於寒蟬同原作者龍7其他作品嘅資訊
有興趣嘅絕對建議睇埋！
感謝 開心扯線公仔 巴打整合

———————————

當睇完寒蟬動畫而想對哩套作品有更深入認識但又唔知點嘅話可以望下面 (可能有劇透)

———————————

如果有人對龍騎士07嘅作品有興趣嘅話可以望下面 順便睇下作者其他故事

When They Cry 系列

寒蟬鳴泣之時
(後面自己加"し編")
[鼓勵只睇過動畫嘅人去睇漫畫/VN補返細節位]
主線：鬼隠 綿流 祟殺 暇潰 - 目明 罪滅 皆殺 祭囃
動畫only(A)：妖戦 結縁 猫殺 厄醒 夢現
漫畫only(C)：心癒 燕返(麻雀) 現壊 鬼曝
遊戲only(G)：手機驚嘅命 染伝 影紡 言祝 澪尽 盥回 解々(解解?) 憑落 神姦 PsP嘅雀
AC：鬼騙
AG：罰恋 羞晒 Outbreak(啫係OVA嘅擴)
CG：宵越 雛見沢停留所
ACG：賽殺 昼壊(改編自Daybreak)
官方同人小說合集：語咄 [入面都有一篇叫鬼騙篇 但wiki confirm係完全唔同嘅故事]

海貓鳴泣之時
[基本上一定唔可以唔睇]
出題篇:：Episode 1 2 3 4
散(解答篇)：Episode 5 6 7 8
外傳：翼 羽 黃金夢想曲cross 咲
漫畫加插：黃金魔女的自白
但記住一定要睇漫畫，唔好睇動畫

白鸛鳴泣之時
(未出哂)
前傳+Episode 1 2 3 4

非When They Cry系列

彼岸花綻放之夜
(有海貓嘅角色出過場)
第一夜: 1 至 7 話
第二夜: 1 至 7 話 (其實應該係8-14, 全個系列總共十四個故事)
原著係漫畫但VN內容豐富啲，再加上畫師過咗身，所以就冇出了

神隱之狼
有動畫，原作喺PsP

Rose Gun Days
VN總共四篇: Season 1 2 3 + Last Season，見Amazon漫畫版好似已經出齊哂

祝姫
有漫畫，原作喺DMM

仲有好幾套同Key社合作或者唔係得佢一個寫嘅劇本故事就唔寫落嚟了
I love 竜騎士07

第12集

注意！新版係完全新作/續篇嚟，未睇過嘅巴打快啲去睇咗原版先好返嚟再睇新版同追post！
有咩關於新版原版嘅問題想問嘅可以睇吓第一頁Q&A先，應該都會解答哂，真係唔明先再問

Btw有人係睇咗寒蟬但未睇海貓
所以如果想劇透討論海貓嘅唔該4重加密！

咁樣

多謝合作

係幾心痛 滿懷希望咁去未知又嚮往既地方冒險

第13話先行圖

你地

開眼界了

究竟聽晚沙都子會唔會用超能力殺人呢

屌啊做咩quote

我哋係唔會割㗎喎

呢個人相當有可疑

腦姦

可以理解為H漫既google引擎
應有盡有

興奮得濟

屌

Reported

快點......

下次比樓主po 埋d 置頂文 Q&A先嘛

上個post好似完全冇講過寒蟬就1001

聽講冇下次過埋聽晚果集會收皮

篤灰師

來自深淵真係好好好睇
好少睇到主角真係要仆街就死嘅作品

開頭有講下嫁

無on一陣就爆咗，
重要全部都係講屌腦

有搬過沙都子出嚟

最近都中意睇黑暗嘅動畫 太正氣 後宮 無雙開始無性趣

我san值高啲就話我變態

大家咁頂得唔差在挑戰埋

我睇到絕界行落生骸村度停左
養肥d再睇

呢啲點睇都渣啲

咩黎

好撚痛呀屌

小兒科
現實久唔久就有傻仔玩,上晒新聞

諗起有套Ｈ漫講咩唔穿處女膜中出

慘

次次睇到張凳就好想笑

咩嚟

點係個肚開窿插落子宮射啊？

黑暗野先好睇

又扮嘢
有無人真係去咗玩素晴日

【慎入有圖）強國女自慰時「插錯窿」 近10厘米膠棒尿道直入刺穿膀胱

人中之龍有單車
寒蟬就有學生櫈

好耐無更新

有見過類似既
好似係咩野特登避開唔破咁
等一日重要既日子定唔知係墮落左先再破

無咁黐線，純粹係唔插射入去啫
你呢啲重度罪犯係咁講啲黐線嘢

唔係叫尿道play咩

素晴日一定係你首選

我都接受唔到

waiting list

Sor我既思維已經唔同左層次

明明女S男M都睇唔少
突然睇到一本玩針真係痴撚線

點避

係好撚仆街咁

打錯字

睇咗CG無咩料到

精神病人

哇兇手你真係深淵魔王黎

steam英文版減緊價，已買

嗰啲先CLS

佢JJ尿道play唔係講緊男人條丁個窿咩
睇字都好撚痛

又開腦又開肚開完屌埋仲中出

咁個處中間有窿，唔知係玩觸手定咩野
係個窿度穿入去，咁咪避開左唔會破
真係有創意

返工返到咁

聽講只要識控制JJ大小就可以變幼穿過

seed定老母

係佢啲劇情黐線，圖就算正正常常嘅（相對上）

直頭縮埋一舊

處女膜有個洞 應該係條撚太細穿過咗

遲啲見到有呢啲受害者就知係邊個做

呢啲真係FF太多

仲以為真係有屌腦圖

除咗聖人模式，重有精神模式

似笑片多啲

邊個

講起變態野，之前我睇過一幅圖係個女得返頭，然後個男係到屌佢條頸嘅切口位
嗰次真係永世難忘，不過亦都因為咁我依家對屌腦依啲小case完全免疫都唔知好事定壞事

成日都有傻仔放啲其撚怪怪野入尿道過幾個月發晒炎先睇醫生

相對設定係條J要夠勁先可以屌穿女神

所以啲fd同我搭唔到嘴
一講已經去左另一個層次

有其他嘢囉，你就咁睇圖一定無feel，
玩過先會知

黑獸D朋友

哦係啊
駕龍真太郎好多哩啲

個屎眼有引力吸你條j入去榨精

一開始切頭以為係school days

驚龍七下集屌腦仲好

更上一層樓

我係你啲friend都唔想同你講嘢

黑貓巴真係鍾意屌腦

唉

黑貓巴

笑咗

腦漿加精

咁都屈到

唔記得邊本小說定漫畫講過
神話入面處女神全身最高防禦力既就係個膜

當年睇個陣真係驚
特別係當佢睇手機SNS碌落去個幕

屌你可摸意唔好講

紅毛泥封閪

腦漿係咩味

希臘神話有幾個女神都係處女神

依家睇返School days真係小case

後面咩切子宮睇有無仔重黐線

血腥味

想象到會拎嚟加飯食

果啲攞黎送飯

我已經跟唔上呢度話題 我都係返去玩騎砍2先
同埋推薦下一隻變態又有內容既game euphoria 玩過幾深刻下

越嚟越多痴線佬

好臭

有幾

我入到黎
睇睇內容 再睇吓標題
我出返去先

魅音話想比你屌腦
將佢啲腦漿加埋你啲精餵比你食

個主角咁似貝牙朵

我都跟唔上

諗到都覺得痛

做咩寒蟬POST又尿道又屎又子宮咁既

其實有咩變態野

紅米嚟
有益
幾有你心

好多人知道聽日之後無寒蟬就L5咗

性格同做既野都好似 明顯有參考

我都要出翻去
個post好恐怖

咁快又開新post

佢去左人地個碎片

唔好啦你淨化哩度

開肚姐

l5

下屌
聽日冇咩

果啲紅米餅

聽日有
之後要等兩個禮拜先做第14集

因為

人型食屎蜈蚣
呢隻係galgame台都幾多人識下

尋晚發夢真係夢見魅音，睇嚟我真係中毒太深

有
只係14集要等兩個星期

屌食屎姐

依套好似有h動認得個名
不過冇睇過

ching識啲嘢

唔怪得一新番推到30個post

成頭綠真係冇事？

呢個好似喺某鬼國被稱為１２神器之一

唔係
只係第29先咁

有味

佢隔離係我同詩音

其實係上個post先開始講依啲
之前咁多個post都冇

成日會諗如果我係受害者就好撚慘

不過要係玩gslgame先識成個故仔
玩完呢隻對好多變態野都有抗性

唔怪得圭一掉落牆比自己啲腦漿比人食

咁個夢講咩

就嚟變Hgame討論post

唔好屈係上個po啲潛在罪犯上晒水啫

得閒可以玩下

你地係咩綠頭兄弟定咩

會有咩事

其實邊個講起先
一發不可收拾

先撩者賤喎

血汗野嚟,好有心機

我都係出返去先

兄咩弟佢隔遠睇咯

個夢有預兆

Lun-yeung同西米露講咩素晴日

屎眼巴 黑貓巴 撚樣巴其中一個

忍到痛好勁

你搵第啲野講

變咗做勇者塔

一野推多200樓停未

唔記得咗
好似跑嚟跑去
無別印象

點都係揀右邊

發夢都L5？

細蚊仔先揀

因為個故事發展都幾估唔到同幾正 見你地講變態野咪推廣下

愈睇愈覺得呢套野係

農村版 半澤直樹

而家玩素晴日已經無哂精力

Why not both

留名
睇左幾集新篇決定都係用返幾日時間追晒舊篇+禮
睇晒全部都唔明點解綿流篇最尾魅音/詩音會係K1床下底唔係死晒定係幻覺

之前同個fd玩左隻galgame叫死に逝く君、館に芽吹く憎悪
玩左少少覺得個劇情太悶就無玩落去
依到有冇巴打玩過可以講下後面個劇情
同埋推唔推薦繼續玩落去

差好遠喎

熱血友情番
巴打睇到邊

一定唔係咁

洗下眼先

下
點解會係

唔好助長歪風

幻覺
K1 L5自己嚇死自己

幻覺

冷笑巴喺度講
唔關我事

又有新post lm先 聽日又有得睇我咪啪b

真係差得遠咗少少喎

K1幻覺

我DD

咪拍

既然你睇曬都唔怕劇透你

個陣係K1 L5左, 所以有幻覺詩音係床底出尼砍佢
最後自己嚇死左自己

要睇佢點死喎

睇埋落去
同咪小心哩度好多劇透

咁講啫

有得睇新死法

佢睇哂啦

我地都無特登隱藏尼討論

床下底詩音已經係faq嚟 個個新睇嘅巴打都問一次

過左聽日啲人就會日日講架啦
成兩個星期無寒蟬送飯

我純愛玩家
從來唔走凌辱路線

應該仲有k1殺完鐵平點解條屍唔見咗

凌辱先正

有無讀過精神分析學，
而家你就係轉移緊

咪係講女主點樣反殺外星人 都幾有趣
去galgame台問啦

其實想問第一次埋抗點解唔見左個抗?

唔關事

我好專一唔似你哋

睇晒了
睇晒再睇返新篇觀感都係好唔同
最少明rika講緊啲咩同行動先

btw舊篇睇撚到喊 皆殺篇

咩轉移

因為動畫跳左無講 變bug

仲有最後個大人梨花係做咩事

唔知點解硬係覺得都係玩屎多

依個唔太記得等其他高手答你

見依到講開就順便問埋

估有人幫手藏屍罪滅都係咁

呢啲去返galgame個post問應該會多啲人答到你

皆殺係最熱血最慘情既

點會

more

魅音幫手call 馬搬走左條屍
然後全部人一齊幫K1做不在場證供

相信朋友嘅力量
Btw巴打得閒嘅話可以開始睇埋海貓

醒

魅音叫園崎家處理咗

仲有玩寒蟬vn
steam winter steam 特價緊

同等的愛

咁叫圭一埋條屍係邊

係無得揀

今季印象好深

同一招應該唔會出兩次

心理防衛機制，我識好少，你睇維基好過

咁快推咗25%，成班黐線佬

唔知點解我個腦load到張圖係K1比佢捽到光頭

其實都係一集姐

魅音叫園崎家處理咗係K1埋屍後既事
但係K1一開始開坑>殺鐵平>搵抗搵唔到?>開新坑先埋到

我都覺得係

舊個嗰比34用咗嚟埋四眼佬

沙都又禿埋

但講返正常野

捽到出火得唔得

原來答錯問題
咩第一次埋坑K1埋完就被三四發現咗喎

法國佢地捽親頭都會出事

條屍唔見係因為魅音搵人搬走左
係贖罪篇到魅音話附近有啲工程要做所以冇同禮奈講就即刻搬走左，所以可以推測k1殺完鐵平條屍都係魅音搬嘅
至於第一次埋抗唔見左動畫冇解釋，但我估應該係34叫山狗埋左，因為34放富竹條馬路係個抗附近
不過我都唔太記得，等其他人double check

睇完諗下想唔想繼續 個故事都唔算差 係前期太重口

點解K1要係綠帽

好似幾有趣
唔該曬垃圾巴
之後call返個fd玩

戴左帽點摸頭

突然諗到下集可能係燒死梨花

天氣凍 伸入去會暖d

哇屌你撚7唔好咁玩

伸咩入去

34拎左黎用咁冇品

睇到發現原來咪啪係女皇果度

成熟嘅梨花

我有諗過都係會比沙都魚殺
因為佢要跟埋梨花一齊輪迴
綿騙沙都殺魅音因為魅音殺左梨花
佢要殺返個兇手先攞到個輪迴能力

oped唔好飛

清都L5

睇到佢地不斷上訴到市役所

開始大家啲層次都上升左諗啲野跳脫左

就嚟會有魔女入來呢個po

只係一少部分

魔女都比你地嚇走埋

同魔女一齊升lv

仲咁前期

夏娃入黎見到哩啲
屌都係出返去

幾成熟話？

1成我要佢仲識講野

人咁多寄生蟲
100%熟安全啲

邊烤邊比34玩

由小腿開始食

應該皆殺

得皆殺篇係咁姐

用咩一齊炒人肉會好食

wtf依家講埋食人肉

哩個唔係繪梨花黎？

夠啦唔好又向返奇怪既方向發展

一直想知人肉好唔好食

學術討論

佢都睇唔過眼

未睇到依幕

我都係出返去先
睇左成燴梨花

右袋弓箭人

又多個l5

袋

明明係你講幾成熟
你根本係戰犯

龍七都要入嚟抄橋

都係近排先得閒睇番舊作
自從 (2)之後都無睇過post

睇哂原版未？

無追post，是但po下哈牛先

睇哂 睇到今季 第10集

為左不忘記寧願比人生劏

我的咪啪！！

有冇睇禮

終於知道邊個係last boss

咁又無wor
睇左原版同 解

睇埋啦禮基本上一定要睇埋
得5集

咪啪真係唔驚開肚黎玩
你開咪開
驚你啊？

我記得近年有條友切咗自己條J出黎煮埋俾人食
但大概欠缺烹飪技巧，食既人都話好靭好難咬開
（應該係煮咗十成熟）

另一單都近年既就係個鬼佬因為啲意外斷咗腳駁唔返
佢就拎咗返屋企煮埋俾親朋戚友一齊食

一陣搵下搵唔搵得返link先
Btw 笑死我一日無追post就變咗腦姦同食人

又黎一個高手
哩個po應該都bad end
等推爆哩個po再輪迴啦我地
咪啪

CLS 一晚都無330

係度傾咩食人肉
煮賓周
咩燴梨花
右袋弓箭人

不如lee d 獵奇野加密啦
咪啪~

又咪一樣會打開黎睇

但係到左祭囃咪啪居然回捲失敗
只不過哈鳴上左線,佢先知boss係34
真係白白比人生劏

最少唔會嚇親新人

都冇嚇走

快準備瞓 想發個惡夢

開肚play

我返黎啦咪啪～好囉我加密囉

求其搵到兩條link
以前見過有圖不過懶得搵了
入面有啲形容舊肉咩味同質感

哈鳴係邊個

食人對比腦姦差幾皮啦

真既唔敢開

羽入

無圖真係=無圖

有圖隻腳好撚肥

冇入嚟一排，變咗獵奇post

咪啪同朋友分享佢被切出黎既腸

我冇睇圖
睇字算

聽日正常返
得返啲毒撚響到討論咪啪點死俾人擇名然後啲現充太忙唔得閒討論
利申：毒撚

條小腿肥過大腿咩玩法

無脂肪食柴咁款一定唔好食喎

俾烏鴉食晒先

原來已經去到食人肉

隻腳用力唔岩

仲有少少剩

咁快15頁

頂你地個肺
寒蟬個故事咁正能量你地就講呢啲獵奇野

全部都係食屎食人屌屍體

佢地好痴線

龍七咁對梨花點正能量

操小腿唔操大腿

明明早幾個星期岩岩跌落屎坑都好地地

大家期待今晚個集比屎坑更精彩 咪啪～

一個二個都L7左

積埋一次過爆震撼啲
你睇下一嘢爆po仲推多十幾頁

手術過後唔俾郁會大腿肌肉萎縮
可以縮到瘦過港女筷子腳

素晴日第三章，
越睇越撚嬲

睇頭幾個comment仲係講變態野，果斷唔追po

正常返了

大家今晚發個好夢

腦

今晚一定發惡夢

今晚個夢係咁食野

點解我睇唔到

現實係食緊張床

好唔好玩

淨化吓個post先

我覺得好正，但好撚長
但前題你要中意電波獵奇嘢，
個故仔由唔同人物去睇同一個故事，
啲嘢可以合返哂一齊，個感覺真係好正，
好似睇緊海貓咁

鮑姐呢

講得多就唔好笑架啦

重當講笑

但好好笑

我好似有留底

歡迎歡迎

冇發夢留名

LM

個頭痛痛地

沙都子對貧乳脹卜卜好想啜

最下面有link

發唔到惡夢

諗起DIO用手插頭

我都係

無發夢留名 見唔到咪啪

有愛就看得到

今晚睇埋咪啪點過平安夜之後，要等到下年佢先會復活了

今晚佢同我一齊喺張床上面過

你要問過唔過到先

佢復活左都冇得過平安夜
要爆到機先過到

黃金鄉

有幾多話

24

時下男仔興收到女仔用自己腦漿整既食物

狗屎巴又升咗級

其實最痴線果個係狗屎巴

狗屎巴係咪已經變咗沙耶之歌男豬

無上一排 個post變態左咁多

點解

即係點

本作的男主人公。醫學院的學生，他遭遇了一次嚴重的交通意外，為了拯救他的生命，經過一次腦外科手術後，導致他對世界的感知產生了錯位。當他對這個瘋狂的世界絕望的時候，遇到的一個神秘的女孩「沙都子」，唯一一個在這個瘋狂世界中正常人類少女。

成班由L5搞沙都子 變食人肉玩腦交

你打開左個開關

個個講得咁開心咪扮啦

還原鬼隱被cut走既魅音送針

睇到女主角唱卡啦ok未?

其實我地身處嘅世界遠比遊戲更加瘋狂

睇哂第三章第一條線，短好多
但真係睇到好撚嬲
今日應該睇埋第二條線，好似無咁慘

想轉生去異世界開後宮屌女

應該都係會變成哥布林

所以先要玩遊戲睇動漫尼逃避

如果轉生哥布林但有人類靚女屌
點睇

有得屌女哥布林都夠啦 最驚轉咗都係做毒撚哥布林 做社畜

不了接受唔到自己咁醜

自殺

你又咩性癖

ｄっｍ有隻咸驚未出 講轉生哥布林 但係隻哥布林好撚型有頭髮

唔使俾人殺又唔拘
屌到雙腳離地

我見你地話轉生哥布林，諗起哥布林殺手多口問下咋
我唔鐘意人外

有真愛咁種族唔係問題
老強人就不了

男豬 你係隻豬都有女送上門而家好多H漫畫都係豬狗馬

咁你係時候要睇沙耶之歌

冇乜興趣
冇你咁勁鍾意睇屌腦

點睇得落呀呢啲

我重未睇屌腦
明明是你先來的

google一下見到血肉纏綿

其實同肉碎3P真係幾癲

慎入

你都喜哩啲

其中一舊肉碎係咪
海貓

綠壽

純真而血肉纏綿的愛情故事

變身琴日睇到變身後 jojo4睇撚完喊咗 要救返去

攞住綠壽啲肉醬捽面
一邊係度叫老婆唔老婆啊

你講緊素晴日定變身，
唔get你講乜

變身 我諗住翻睇 但係搵唔返
搵到本變身後續 入面係jo4睇完喊咗 決定要救返佢 變咗gdend

咩jo4
瘋狂鑽石？

無睇變身，所以都係唔知你講乜

係

睇

其實我覺得變身冇乜嘢姐
冇啲人講到咁誇張

咩套野有後續我睇到佢釘完乳環之後變左做黑gal做雞
冇睇到佢有大肚果啲

因為你連屌腦都接受到了

痴線啦

你睇咗第三章悲慘線？另一條線係百合end，結局好好多，只不過係幻想，唔符合主線。

我都覺無乜野可能睇得太多

有冇成日諗起琴日見到果啲屌腦既畫面

係咪有後續

無相對Ntr真係難接受d 仲要精神上Ntr

原來你都有接受唔到嘅嘢

我呢度算係正氣個班 邊有男人接受到Ntr

咩啊點解佢會大左肚
我睇果時冇果幕

雷姆巴

你正氣仲爆過梨花屎殺

我都想睇返 有無巴打有

屎還屎 正氣還正氣

人肉原來係紅肉嚟

你細蚊仔

痴線
NTR先正

煮熟左咩色

有高手出現啦

好似牛肉咁嘅色

綠帽俠

其實平時餐廳煮左果啲係人肉你都唔會食得出
你點整明你冇食過？
你證明唔到
惡魔的證明

一開始就唔好唔好但係屌屌下就自己爽埋一份
嗰個過程好正
只要唔係核突呀叔肥佬嗰啲我都ok

痴線討論完人肉未

話說樓主係咪睇晒海貓

想睇今晚沙都魚食咪啪刺身

我諗今晚有寒蟬睇會正常返嫁啦
應該掛...

佢一個月先睇到一個ep

聖誕節大家一齊鋸扒，jar jar聲

未呀ep5 now

咩扒黎咁好食

精神上先難頂 由一開始條女有變化 開始有時唔聽電話 屌閪開始偷懶 跟住開始懷疑出面有第2個 直到分手都唔知自己有無綠

咪扒～

係，哭撚咗

係香港要殺一個人其實好高難度
周圍都有cam,無啦啦少咗個人一定有人發現
加上要處理一個人唔係咁易,正路一般人唔會識處理,叫你搞條魚你都未必識啦
以上種種難度所以我覺得我未食過人肉
除非老闆賣大包使一大舊錢空運人肉比我食

Cls

開始over啦

你冇辦法證明到你完全冇食過
我冇需要舉證
因為以惡魔證明法則
難以證明就唔洗舉證

我就係鐘意依個搶咗人地條女嘅過程
Btw純愛我都好鐘意,有長編純純愛嘅話我會當一般漫畫咁睇唔會J

狗屎巴啲gif好正

仲要綁幾多

要小心唔好整開腦蓋個鋒口

有好多啊很想要吧

咪扒製作50種方法

咪啪篇

希耶爾篇

屎眼巴癲撚咗

老師真係好完美
可愛+靚+把聲好聽+高+身材好+對腳靚+心地好+溫柔

鍾意比人搶

未睇到腳趾唔算完美

屌我d data

現實想做黃毛mk

好多Ntr作品過程唔得 根本不痛不癢 成日都係大鳩搶贏細鳩 好悶

對鞋其實睇到少少雖然唔清
不過一定靚啦

H 動睇blue系列

上連登用手動load圖是常識吧

我好似睇過一套係男對女好好 女出去勾佬
跟住選擇原諒結婚再見返之前金毛 屌到生埋仔 男都照原諒最後當住面屌 最後喊晒口完

無限上網是常識

樣衰窮肥老廢搶贏靚仔真係屌

現實根本無乜可能肥老自己條鳩都未必見到邊有巨根

我緊係搶人嗰個啦

廿幾歲人.jpg

所以睇哩啲ntr會好撚忟

現實做唔到緊係喺h漫FF下

睇到都忟

嚟嚟去去 都係純情男女/青梅 比金毛帶壞 一係就落藥 再唔係就強姦 最近睇得多d就人妻 人母 自己老公 個仔同事同學

我有5GB後限速呀大佬

自己個仔屌返老母好正但係算唔算ntr咗老豆

咩調教果啲
啲女好靚好好條件
比條肥7屌
明明叫哂唔好但又自動波
最後變左母豬果啲好撚忟

最近仲多咗好多露宿者 廢老主題 條鳩仲要好臭好多鳩屎唔知點解食得咁偏

唔撚識答你

肥閪變咗做靚仔嘅話

如果係我會Ntr返條女 屌到條金毛變肉便器

dllm好彩我20gb

死gay佬

仲要係咁同廢老打茄輪

心理上過唔到自己

果然係處女師

好多Milf都好正

華田都放棄思考加入埋我地

我冇計過我每月用左幾多

係好中意睇正太屌人妻 老母

邊有我唔係講緊ntr
Ntr不了

啲靚女生完仔變肥左就係milf

好多h漫啲熟女都畫到好柒

佢口裡說不

我用剩會加落下個月度

騎大車都好正

但亦都有好多好正

返屋企睇

想睇老母多d

揀高分嗰啲嚟睇

Ntr睇條女墮落好正

不了

唔係個波大個個頭就係個樣淫到唔想睇

會覺得難受
但又會想睇落去

我地下一round主題可以傾睇寒蟬post要用咩電話plan睇狗屎巴既gif

（不了個話題太正常）

劇情純愛jk先正㗎嘛

強迫條女嗰啲都好正
前題都係要靚仔

中年女人陣味真係正正宗宗女人味

笑死

男豬拯救佢

劇情純愛jk=1LDK
套野好鬼死甜

睇啲女人ntr人地
當住個女人面前含人地條仔
然後坐到條仔係咁噴精

揀吓囉

嗰啲咩幫老公升職還債

正樣嘅得ntr見過

兩條女一齊含

有愛再扑嘢先係至高境界

有無多d仔屌老母介紹

你戀母

真
嗰啲先J唔落手,當普通漫畫咁睇

用屎忽撞開人地個屎忽再坐幾下
輪流撞
睇下最後射左落邊個度

有冇希耶爾

最後發現，樓主係最變態嗰個

中意年紀大少少多過1822

佢講鮑姐嗰刻已經係

樓主係清泉

老師？
我平時同佢做嗰時唔會拍低架喎

？

但唔想睇純愛會冇反應
對啲好正常既事會冇感覺
覺得要兩個三5識7一見就屌左先覺得有興趣

但就係因為太甜會谷住谷住

攞左個冇人識既網出黎

畜生

真，上面重要扮哂蟹唔知我講咩咁

唔敢㩒入去

華田

睇得多對魔忍 黑肉比人屌個時係咁講 我錢波ee我錢波ee 好淫好正

覺得1822大把青春比人輪會好仆街
如果啲40歲中女比人輪覺得成件事好治癒

H漫多過1條J我就不了

呢個睇過 嘛嘛地啦濟瘋狂扑嘢冇乜反應

普通網

你扮乜鳩
屌腦既

真

咁你又話鍾意ntr

依個幾正
重有個係呀妹ntr咗呀哥,不過唔唔記得係咩名,都係長篇嚟

分開我ok一齊3p就唔得

最記得話咩佢係處
然後條肥7叫佢含撚
佢用口拉低佢塊包皮wtf
處邊識咁做
成件事好撚唔真實搞到好大反應

咁多過一個窿呢?

但係黑肉真係好正 天生肉便器

冇愛扑到有愛仲正

點多過一個窿

仲有個家姐
中學果時係咁j
但依家睇返已經冇乜反應
要啲劇情帶動個感覺

要睇黑成點,小麥色我ok

1LDK就係

1男2+女

正

Ntr都係

唉要off了

NTR緊係睇肉體出軌個心無先正

本人認證十分高汁

tolove個黑肉有埋腳膠稱作無敵

腳我無咩特別鍾意

本多拍薑笑咗

試過無咩人返到轉頭

To love淨係睇古手川

唔夠淫不過成套野d都好撚正 畫腳趾仔佢真係一流

To love唔係到喉唔到肺嗰啲嚟咩
睇嗰啲不如直接睇h

剩係彩圖 無睇故事反正男豬陽痿

到喉唔到肺不了
所以我唔睇肉番

今晚好多咸驚要玩 放十日假要嚟個打丁馬拉1松

To love H漫都好正多到睇唔哂

想入黎話今晚睇寒蟬
變左講H漫添

咁幼既

tolove好少特登追
多數追作者/tag多

短髮粉毛本好正

依個好正,不過又係我唔J就咁睇嗰堆

會唔會玩到冇野好玩走去屌腦

我決定今晚返到屋企先開尼睇
上個月比寒蟬post 搞到我爆data

清都識d野

唔睇to love都會佢h漫

我剩係玩可以丁得落 屌腦做唔到配菜

邊個講起先
定好似係我

我好期待今晚沙都子用成人聲玩返梨花轉頭

個情況調返轉恐怖d 玩丁唔落 ......

tolove有幾隻動畫驚都好撚高汁 有暗 夢夢 美甘 古手川 暗老母 都有腳交

咁做甜品？

我正氣

Link呢

今晚有10成熟嘅梨花

返緊屋企比唔到

唔知點解覺得沙都子應該係老牛聲

你覺得放呢個gif出公海會唔會起宣傳寒蟬作用?好似幾正

可唔可以用呢個gif改做我插下你你插下我之類

屌，變咗H漫po又唔叫

我都覺

補返條link，禮奈放過我

聖誕要睇戀系紀念日

個畫師又有新圖

有無魅音老母

冇

成人聲沙都子

正到呢

睇回覆睇得會直上l5
呢到啲討論內容有精神污染

我老婆

得你明

有打信長

聖誕獨在家中睇寒蟬

睇戀系紀念日

正到痴線

喔喔喔喔喔喔喔喔喔喔

メメ50 有時幾重口 又嘔又屎

唔識上

外海良基個梨花愈畫愈幼

要登入咗E-果邊先

幼趴
越尼越無波

算啦無咩興趣

無追開live
通常今晚幾點到有

你指生肉定熟肉？

個個都offline哂

捉到晒，成班偽毒

熟肉好似11點9會有，mark住ani-one個youtube

車禍現場直播

樓豬唔係度
係咪溝緊日本妹

新含意

等緊寒蟬嘅我繼續玩素晴日，
第四章了

嘩，愈玩愈大

我岩岩先放工

點解中文要等一個鐘

黎料

識睇生肉嗰啲唔好劇透ok

😂😂😂😂
個尾使唔使咁爆

下集：猫騙し篇

唔似係解

做乜撚

上埋trend第7位喎
今集好爆？沙都子點，有冇殺梨花

猫騙

自己睇啦

唔透啦
最後幾分鐘爆到喊出聲wwwww

仲要等熟肉

咁你死咗未

呢個係咪貓字嚟

神功護睇唔係流

第13集

翻緊屋企

Yes

睇緊熟肉，就快到尾

好撚爆 大石今篇已經夠古怪

開波睇～今集好似好正咁喎

大石係黑警

屌 我以為會變H漫

最尾咁爆

應該唔似咁簡單除非入沙包子屋企果個唔係鐵平係大石

第13集

注意！新版係完全新作/續篇嚟，未睇過嘅巴打快啲去睇咗原版先好返嚟再睇新版同追post！
有咩關於新版原版嘅問題想問嘅可以睇吓第一頁Q&A先，應該都會解答哂，真係唔明先再問

Btw有人係睇咗寒蟬但未睇海貓
所以如果想劇透討論海貓嘅唔該4重加密！

咁樣

多謝合作

好撚鬼 NINI最珍貴嘅比K1 成個故變返皆殺
最尾隱藏埋大石 無講佢生死 仲埋沙包本身係屋企 點解會去咗神社

下次叫貓騙篇，咁我地使唔使補貓殺篇？

睇嚟今集好爆最好有目明篇咁

今集好多幻想空間

有呢篇㗎咩

居然係鐵平

動畫貓殺係OVA

06寒蟬無印ova

會唔會係k1 L5幻覺以為大石係鐵平跟住見到警棍睇左做棒球棒之後殺埋 就咁睇最後個警察反應有可能係咁

唔見有

既然大石可能係壞人，咁綿騙篇結尾佢對k1講既野，可以係大話。魅音黨可以一雪前恥

有寫ova

我覺得係咁 但係解釋唔到大石點解會殺咗佢地4個人
假設時間唔可信 因為警察唔係友軍
最大機會係K1同沙都子上山時間殺人 然後入屋偷襲K1被反殺
但係點解唔用槍沙都子又點死
爆到咁真係估佢唔到 最多係諗住睇住點樣花式玩梨花
34 阿叔又無講

開始覺得今次全部係人為
少少超自然都無

但係好短 佢貓篇會唔會出得一集

貓騙會有4集

前作大石講咩都等於紅字
結果今次業反而唔係

大石個動機係D咩 K1同沙包偷情時間應該仲未完祭典

之前可能冇留意到

今集完全估唔到

呢個結局有少少夾硬黎, 好似為左寫死晒d人而寫咁feel,
等解篇

臨尾超展開
好多位都好怪但好少線索

龍7好勁
我叫返你做龍7 唔叫撚7

仲要諗邊D係幻覺邊D唔係 最後鐵平出現應該係真 沙包講咗句叔叔

龍七唔會格硬嚟啦

我咪簽左到

應該係咁啱school days 12點又係蕃茄醬放題所以大家攞埋一齊講

點解Rena無事？

因為要留返一個做講故佬

其實唔算
你睇返前幾個篇大石既賽後檢討全部唔可以當真
變左大洗牌

你可以睇下既
其實講工地果個窿

點解關school days 事

好大既線索

證明K1只要有球棒 單挑真係無敵

斷9估就大石中左L5,
但係前面又乜都無講突然咁樣, 好難唔覺得佢夾硬黎
都係果句, 等解篇

明明大石其實暗地都buy圭一佢地，完全諗唔到點解要殺晒佢地

應該係最後大石去沙都子屋企嘅時候有d野發生左?

咁啱school days平安夜一拳放送然後12點正人渣收SMS

鬼騙-魅音做賽後報告-綿騙魅音發作
綿騙-大石做賽後報告-祟騙大石發作
祟騙-禮奈做賽後報告-鬼騙禮奈發作

咁耐仲記得

沙都魚臉紅
好撚fbi

其實三篇 K1都叫無死 鬼騙都係最後先抓死自己

唔係啦ameba tv真係今日播

PVだけ見るとキレイな恋愛アニメに見えそう…？ 『スクールデイズ』が聖夜に一挙放送

圭一比大石打頭
圭一搶球棒打死鐵平
似唔似鬼騙圭一反殺麗奈既pattern

識玩 知道沙包子多人中意

有種感覺係
你係舊版殺既人
係新版會走黎殺你
但你係新版始終會殺死你係舊版殺既人
所以綿騙魅音同沙都子可能係比詩音殺死

沙都子最後果段, 係咪咁耐以來第一次著呢件衫出鏡?

大石今集開頭已經好奇怪
仲有佢隔離個警察熊谷好似唔同大石喎
只係大石係主謀？

34唔似大Boss
第一季呢篇好似無喺集會出現？

另外有好多疑問

Rena話大石去古手神社 用手槍
詩音魅音梨花沙都子
死左
咁沙都子同K1去沙都子屋企
沙都子係幾時被殺？

K1遇到嗰個係大石？
但點解會用棒球棍 唔用手槍先
有個問題係唔知K1殺咗邊個
同K1有無L5

1集OVA變4集，應該又溝其他篇既劇情講

印象中好似係

估唔到又用返專武

係啊
我覺得好可疑
沙都子帶左圭一返屋企
但沙都子係綿流祭現場殺死魅音詩音梨花同咪唔應該係現場既沙都子

沙都子話有野俾k1 nini果陣已經有預感

第一季34喺集會有出現

沙包魚今集既樣幾正

34就一早估唔再係大boss
就算佢有計劃屠村
佢應該比更大既幕後黑手阻止左
所以佢係綿流當晚著草

沙都子鬼撚到爆 無啦啦又影佢沖涼換衫我心諗睇緊寒蟬無撚理由會咁樣 最尾仲要面紅紅仲以為帶K1返去屌閪 點知咁撚爆

話說今集無咗影沙都魚既鏡像死法
成集都好撚謎呀

沙都子都係好可疑
沖涼嗰時一啲傷痕都冇
咁容易就叫k1做nini，仲要扮哂可愛咁降低k1同觀眾嘅戒心
又無啦啦祭典中途咁急要帶k1翻屋企
成件事佢實有份

btw臨尾鐵平對眼紅色，我估係幻覺，唔係鐵平嚟

果段又有閃下閃下個燈光effect
應該出親幻覺都會有呢個效果

沙都子 同 大石 會唔會有d野？
但係最後 沙都子 都係死左

沙都子件新衫唔知有咩含意
無啦啦做咩要著新衫

可能刻意唔提
其實有對稱死
大石究竟仲有冇生存緊

同埋k1一開著盞燈，畫面又變得閃爍，「畫面閃爍=幻覺」呢個講法無法排除。

鐵平唔可能存在
一定係圭一幻覺黎

我比較Buy呢個theory:
1) 大石同兒童所D人去沙都子屋企時俾沙都子打左針
2) 沙都子之後同K1講話大石拉左叔叔全部大話
3) 沙都子抱住K1果時打左K1針
所以K1俾鐵平打果爆LV5反殺鐵平
大石爆LV5殺哂全場

呢個theory問題係:
沙都子點拿到D針?

同埋點解Rena會冇事, 果然係最高戰力嗎?

見到佢講有NINI珍貴野比佢就知係球棒

可能唔係沙都子黎

如果當佢扑死咗大石 沙都子點解會死埋

呢篇完全無提34同富竹既下場

我堅信沙都子實有嘢

佢着件新衫同講NINI
係用黎降低觀眾既防範
點知後面黎了

頂 勁多嘢要補

沙都子唔死不能輪迴(我估)
可能沙都子的死先係輪迴的trigger

綿騙提左啦
龍7手法係一篇提過既共通另一篇唔提
佢地應該著左草

要解得通沙都魚點解會死先推到其他野

我完全冇降低過防範
見佢沖涼嗰時個身一啲傷痕都冇，之後又扮哂可愛咁，反而令我更加防範佢
之後帶走k1就知奶嘢了

係咪得1集
我哋係咪應該睇咗佢先定唔影響嫁

你係咪講緊要扣鈕嗰件衫？會唔會象徵OP入面解開鈕扣既未知人物？

呢件衫OP有無提示出現過

我睇咗啲咩

你地睇真啲nini間房啲佈置咁似舊版圭一間房
個場景同圭一打死麗奈魅音一樣

真係唔知淨係覺得冇理由無啦啦會著新衫
實有啲嘢

冇
第一次出現

見佢打電話比圭一就知奶野

款就唔同會唔會係暗示就唔知

鳩估
沙都魚殺左人整到成件衫都係血所以咪要換另一套衫去綿流祭

會唔會係海貓既人黎？

利申未睇海貓

唔會係海貓應該唔撚關今季事

其實都唔知係沙都子帶走, 定係K1 L5自己去咗沙都子屋企
禮奈最後講K1去咗沙都子家係走運, 咁沙都子無一齊去?

其實今次佢地唔同埋大石一齊去搵鐵平都好撚古怪

或者佢帶圭一過去見佢暈撚左就走返去現場

今次沙都子求救果陣K1唔在場
會唔會大石送保護所啲人之後deal左啲咩
之後全部演戲

我由果度已經覺得奶哂野

我以為打電話個下 鐵平仲未搞掂 好撚古怪 又約埋K1
好撚懷孕沙都子係中意咗K1 今個故事好似全部都唔想佢死
似係升咗格上去捉棋

我地完全冇睇過沙都子屋企嗰邊嘅事，完全唔知發生過啲咩
真係得個鳩估

學禮奈今集臨尾話齋：
唔撚明呀屌

比沙都子控制哂

又懷孕

總之點都好
成件事沙都子肯定有份

我地有兩個星期慢慢推理

都幾肯定

硬係覺得同報應哩樣野有關
上季殺既人今季黎殺你
然後你最後要殺返果個人

花都魚黨一定好開心
由拖手開始成個表白咁款仲要得佢有

會唔會上回就係中學生中意咗K1 但係K1死咗先變到有今次故事
人生嬴家K1 根本移動炮台

*沙

今集應該J死レム巴

我都扯扯地

好撚爆
睇完唔知比咩反應好
竟然係大石L5？

同埋我硬係覺得沙都魚有份共謀 set up
一來沙都子沖涼換衫無傷口
二來佢好似引K1入屋然後等鐵平/大石襲擊佢

我覺得係:
A:大石L5, 佢釋放左鐵平, 等佢返尼報仇 沙都子係共謀
B: 大石L5, K1 L5, 屋入面個個大石尼(但係K1本篇情緒一直好穩定, 會一遇襲就即L5?, 睇左大石做鐵平?)
但咁就解釋唔到大石點樣係綿流祭殺完人, 再有時間去屋度伏K1, 同埋沙都子點解死左係綿流祭現場?

最後就係, 禮奈點解無事? (定係佢有份? 或者佢L5所以幻覺沙都子死左係綿流祭現場?)
沙都子點解會死係綿流祭?佢係跑去求救定點?
大石最後點? 按慣例R頸死?
34同富竹又無提過
沙都魚件新衫係tips定點?

1:態谷點解老左咁多
明明一直都係後生仔尼

2: 校長仍然係無出現

諗到我R曬頸啦屌

佢新貓騙篇仲係落業個名
即係業會有24集 卒再有多24集

斷鳩估 鐵平係假嘅 但係大石點解要殺晒佢地 成篇故事搞到佢好似壞人咁 但係都無目的 雛見沢又唔係香港 好難解釋到點解要咁做

照睇似就係沙包子引走K1 大石殺人 沙都子屋企反殺 跟住沙都子返去自殺輪迴

希望係啦

想永續寒蟬

btw14集開始日本嗰邊會遲一個鐘播
唔知ani-one會唔會都要遲一個鐘

寒蟬咁把炮 整到年番
如果咁多集真係好大機會整到鳴泣之時宇宙

DD每篇都開心

慘要等到十二點半
第二日仲要做返工狗架

但之前唔係有張圖話1月轉做卒咩

但沙都魚係綿流對圭一勁閪

鬼婆....

承太郎唔知下篇出場未

貓騙篇會唔會同黑貓貝倫/貓箱理論有關

可能未改姐
如果係真 咁就要感激金主啦
動畫界咁樣好難會見到年番48集

送咗公仔比魅音梗係閪 沙都子好撚小氣架

諗諗下鐵平可能唔係假
個熊谷黎搵圭一即係果度都發生左凶案

唔好啦

鐵平出來個時 沙都子叫咗聲叔叔 真係好難估

配角唔計

之前好似有張圖話1月會轉做卒
都係唔好咁大期望好啲

黑幕好有意識咁封左梨花既其中一個大絕K1

佢有講過貓騙篇落業個名咩？

我都咁話

應該會，仲要垃圾直播搞到再遲15分鐘

咁又係
等埋下一集就知

直播好影響當晚收睇嘅意欲

屌 真係估你唔到
大石好明顯唔對路
沙都子打電話D戲都係咁屎
meme留左咩比佢呢

禮奈：唔撚明呀屌

NINI寶貝就係佢支棍

K1 係唔係話想錫鬼婆一吻

大石唔通中左針L5?或者佢疑心生暗鬼懷疑主角群到L5?

佢只想搵到5年前個真兇,除非佢懷疑主角群(事實上佢的確有懷疑過,因為除左K1禮奈,其他人都同前5年既連續殺人事件有關聯）
否則佢無動機殺任何人

其實我一直覺得本篇個大石d表現唔太連貫
初期就好似崇殺大石咁
係村委會又變左皆殺大石(friendly 好多)
今集初期佢叫K1解散人群個陣又有d崇殺大石feel
係皆殺佢講完場面野有提K1等一等就有人會尼翻盤,今集唔止無講,仲直程去撚狗咁撚K1
之後佢居然又同熊谷講佢支持K1

我唔太明究竟係編劇/演繹既問題
定係故意

沙都子：大家今次俾我撚到......

我都唔撚明

三四次郎祭典完左去爆房

好撚正

係
只不過唔知時序
如果綿流殺人同屋內時間係同步既
咁屋入面個個就好有可能係鐵平

嘩整得幾靚

佢今次直頭講只係畀下面K1，心底唔支持佢
同輔導所講想畀佢地睇下沙都子真正情況果句硬係覺得有啲伏咁

兒童點解咁硬都好鬼

沙都子話忍耐冇用>學meme殺鐵平?

睇完13
到底祟騙篇發生咩事
完全理解唔到

諗到頭都大
訓先,聽日仲要返早

鐵平傻鳩，棒球棍你用架咩

btw, 今集後半由講電話開始個氣氛都好吊詭，個心嚇到離一離啊

咁解釋唔到點解大石會出事啊

紅日都要返？

其實剩係點解佢地返到村無去了解件事係點已經好奇怪啦
點解會直接返屋企

睇返皆殺漫畫都好似咁上下硬嘅
但以前睇都真係唔覺抗爭果段咁長
成個業篇都逼緊人重睇舊版溫書

新衫=賣膠

醫院, 追更
聽朝返完下午放工,夜晚再返到26號朝早先收工

你整架？好撚靚

佢講呢句個感覺有啲似綿流詩音打俾K1個時
然後帶住皆殺輪迴記憶咁講忍耐無用

似大石班警察應該一早懷疑沙都子扮晒嘢自導自演有虐兒事件
甚至真係可能將鐵平處理左

係硬啊
但皆殺大石有提水嘛

好撚勁

我原本仲意為沙都子今篇冇對稱死
但你地諗真啲
沙都子咪係同梨花、詩音、魅音死係同一支手槍下囉

禮奈都話唔撚明

富竹舊版刀好後生畫風問題

twitter見到

咁就夾到綿騙
另外覺得係沙都子卜濕圭一
之後圭一其實係打緊鐵平/大石條屍
另外圭一可以輕鬆出院根本唔似殺左人

OP兩個人偶好似出現喺沙都子家(第1幅圖背景)，仲要係鏡像倒轉

K1去沙都子屋企係應該係9點到3點之間？
唔知對成件事有冇關係

最尾大概係沙都子同K1上山開始無bgm
個腦不停咁loop 呢首野
特別係每次K1最尾都無死瞓醫院個陣就會loop

磨擦力

巴打加油呀

呢首好有feel

屌
上面支燈加埋血眼花以為係人臉
望多眼好似貝倫望住你咁

貓騙 其一 貓殺得一集
唔通貓騙係龍七想同我哋講今次冇毒氣大災害，如果石礦場唔存在山狗就冇位放H2S
之前K1喺六月XX日出院都諗過係咪龍七唔想我哋知有大災害

要有幾好磨擦力先會留意到

又係全新作 睇走勢接到海貓 有生之年可以完夢

按目前節奏我覺得24集唔太夠時間收尾，只係夠出題篇，如果係年番就粉絲大滿足，anyway下集應該知咩料。

今時今日仲有深夜年番
佢出到半年番已經好勁

咩公仔嚟，成個貝亞朵咁樣

有d似貝熊個老師頂帽 但髮型就貝熊

唔知係唔係翻譯問題
我覺得蕾娜個句"好努力才得到完美的結果"怪怪地
佢好似意識到有多條時間線,好多結果

終於睇晒

點解覺得寒蟬個尾有d爛

btw 最鐘意 三佐

好想瘋狂安慰佢

邊個三佐34？

btw巴打睇埋禮之後就可以開始睇新版同大家一齊鳩估
得閒嘅可以開始睇埋海貓

佢應該有之前嘅記憶 齊唔齊有幾多就唔知

同一個feel

睇返一次先記得返貓殺同山狗有關
所以之後應該會開始解釋山狗同34響呢季定位?

正到

點睇K1同沙都子一齊去屋企都唔似幻覺

K1鐵平扑完傻瓜之後沙都子係走左去間屋唔知邊到而唔係離開間屋
臨尾個shot影到啲腳印係走入去

好靚

整住咁多先

唉 篇篇都係K1視角 想要多d情報都難

沙都子正撚到

第2張加埋 ‘唔撚明呀屌！’ 得唔得

我都覺得唔會咁流成段幻覺

可能初中沙都子同圭一一齊

諗落崇殺本身應該開始引入大災害同梨花腸流概念
但今次又係突然死晒

呢個世界山狗可能真係路人黎

似啦 今季咁關照K1

thx

今個月一張單都開唔到 跟住唔撚明

會唔會係沙包魚都係玩家
見K1打死鐵平以為badend
自己走返去俾大石殺黎輪迴

估唔到沙都子最撚襯圭一

今集做到個驚悚氣氛
部分原因係由原版既成功路線改到變失敗
去到沙都子打電話多謝圭一個到知開始黎料
有返緊張感

可惜前面長到
得返幾分鐘比沙都魚出黎

佢哋喺鬼騙有幫過入江搬走啲嘢
綿騙有幫手入去園崎家

攤上床諗下點解法先

係喎睇返鬼騙可能係幫緊入江著草
綿騙成段剪左就真係難講，但感覺好似唔係最key figure

key唔key就要知魅音喺個mon到望到嘅係山狗定沙都子

我估係大石

我幫你估埋，係大石開槍殺嗰兩個

係
鬼騙係魅音殺左梨花同沙都子
今集全部人都係麗奈殺死

魅音同禮奈有強敵
魅音同禮奈:明明係我黎先架

認真諗，今篇大石變兇手哩件事又增加咗前兩篇嘅theory
不過如果大石真係坐正做幕後黑手嘅話我會有啲失望

可以幫魅音同禮奈加綠帽

唔係
鬼騙應該完全唔關大石事

今集沙都子已經係大家面前示範左點樣瞬間令人L5了

強敵=鬼婆
傲驕仲勁過沙都子

咪玩啦
好重口 唔想去諗

沙包子玩驚真係驚過梨花好多

K1反殺果陣有鈴聲
係咪op最尾果件野

即係會做幾多集？

大石=黑警

黑警死全家

聖誕快樂

體制內抗爭左咁耐
最後都係要勇武扑死鐵平

叫人入黑房好可疑

沖涼個段好似成身都無傷痕? 根本就無虐待?

可能沙都子都輪迴

あの子が欲しいと あざ笑った
あの子=沙都子?
志倉千代丸鍾意歌詞劇透

我都諗緊係咁
今集到底邊個L5?

K1暈到秋天先醒，連rena都換埋長袖衫

因為禮篇既2-4賽殺先算真正埋尾
睇埋再評價啦 希望你會鍾意

我畫嗰part終於播 開心

千代演D歌不嬲係咁 S;G都係啦

當我見到支球棍 我信心就冇再動搖
柴刀女有埋L5 BUFF 都只係可以同有棍K1 55開
真 戰神
K1有棍天下無敵

我估沙都雙重人格 k1係見到沙都既鐵平人格（紅眼）獲得專武+比人扑頭後即刻L5，期間其實沙都冇開過燈
沙都黑幕論好高
Rena見到fd死晒後L5, 所以佢既供詞都唔可信

暫時已知嘅係24

巴打畫？

如果有解就好

邊個L5就唔知
淨係肯定成件事沙都子實有份

我都係咁話